{
  "Sessions sorted by name": "会话按名称排序",
  "Sessions sorted by creation time": "会话按创建时间排序",
  "(attached)": "(已附加)",
  "(active)": "(活动)",
  "Command: {0}\nPath: {1}\nSize: {2}x{3}": "命令: {0}\n路径: {1}\n大小: {2}x{3}",
  "tmux is not installed or not available": "tmux 未安装或不可用",
  "No active sessions": "没有活动的会话",
  "{0} windows": "{0} 个窗口",
  "Session: {0}\nWindows: {1}\nStatus: {2}": "会话: {0}\n窗口数: {1}\n状态: {2}",
  "attached": "已附加",
  "detached": "未附加",
  "Error: {0}": "错误: {0}",
  "Window: {0}\nIndex: {1}\nStatus: {2}": "窗口: {0}\n索引: {1}\n状态: {2}",
  "active": "活动",
  "inactive": "非活动",
  "Pane {0}": "面板 {0}",
  "Pane: {0}": "面板: {0}",
  "Path: {0}": "路径: {0}",
  "Command: {0}": "命令: {0}",
  "Size: {0}x{1}": "大小: {0}x{1}",
  "Status: {0}": "状态: {0}",
  "Double-click to switch to this pane": "双击切换到此面板",
  "Switch to Pane": "切换到此面板",
  "Enter session name": "输入会话名称",
  "Session name (leave empty for auto-generated)": "会话名称 (留空自动生成)",
  "Session \"{0}\" created": "会话 \"{0}\" 创建成功",
  "new session": "新会话",
  "Failed to create session: {0}": "创建会话失败: {0}",
  "Delete": "删除",
  "Are you sure you want to delete session \"{0}\"?": "确定要删除会话 \"{0}\" 吗？",
  "Session \"{0}\" deleted": "会话 \"{0}\" 已删除",
  "Failed to delete session: {0}": "删除会话失败: {0}",
  "Enter new session name": "输入新的会话名称",
  "Session renamed to \"{0}\"": "会话已重命名为 \"{0}\"",
  "Failed to rename session: {0}": "重命名会话失败: {0}",
  "Enter window name": "输入窗口名称",
  "Window name (leave empty for auto-generated)": "窗口名称 (留空自动生成)",
  "Window created": "窗口创建成功",
  "Failed to create window: {0}": "创建窗口失败: {0}",
  "Are you sure you want to delete window \"{0}\"?": "确定要删除窗口 \"{0}\" 吗？",
  "Window \"{0}\" deleted": "窗口 \"{0}\" 已删除",
  "Failed to delete window: {0}": "删除窗口失败: {0}",
  "Enter new window name": "输入新的窗口名称",
  "Window renamed to \"{0}\"": "窗口已重命名为 \"{0}\"",
  "Failed to rename window: {0}": "重命名窗口失败: {0}",
  "Failed to switch window: {0}": "切换窗口失败: {0}",
  "Pane split horizontally": "面板已水平分割",
  "Pane split vertically": "面板已垂直分割",
  "Failed to split pane: {0}": "分割面板失败: {0}",
  "Failed to switch pane: {0}": "切换面板失败: {0}",
  "Close": "关闭",
  "Are you sure you want to close pane {0}?": "确定要关闭面板 {0} 吗？",
  "Are you sure you want to close {0} panes ({1})?": "确定要关闭 {0} 个面板 ({1}) 吗？",
  "Pane closed": "面板已关闭",
  "{0} panes closed": "已关闭 {0} 个面板",
  "{0} panes closed, {1} failed": "已关闭 {0} 个面板，{1} 个失败",
  "Failed to close pane: {0}": "关闭面板失败: {0}",
  "Mouse mode enabled. You can now use mouse wheel to scroll.": "鼠标模式已启用，现在可以使用鼠标滚轮滚动了",
  "Mouse mode disabled": "鼠标模式已禁用",
  "Failed to toggle mouse mode: {0}": "切换鼠标模式失败: {0}",
  "$(edit) Enter manually": "$(edit) 手动输入",
  "Manually enter host information": "手动输入主机信息",
  "Select from SSH config or enter manually": "从 SSH 配置选择或手动输入",
  "Add SSH Connection": "添加 SSH 连接",
  "Enter SSH host address": "输入 SSH 主机地址",
  "example.com or 192.168.1.1": "example.com 或 192.168.1.1",
  "Enter SSH port": "输入 SSH 端口",
  "Port must be a number": "端口必须是数字",
  "Enter username": "输入用户名",
  "Password authentication": "密码认证",
  "Private key authentication": "私钥认证",
  "Select authentication type": "选择认证方式",
  "Enter password": "输入密码",
  "Enter private key path": "输入私钥文件路径",
  "Enter passphrase (if any)": "输入私钥密码 (如果有)",
  "Enter connection name": "输入连接名称",
  "SSH connection \"{0}\" added": "SSH 连接 \"{0}\" 已添加",
  "Failed to add SSH connection: {0}": "添加 SSH 连接失败: {0}",
  "Cannot remove local connection": "不能移除本地连接",
  "Remove": "移除",
  "Are you sure you want to remove connection \"{0}\"?": "确定要移除连接 \"{0}\" 吗？",
  "Connection \"{0}\" removed": "连接 \"{0}\" 已移除",
  "Failed to remove connection: {0}": "移除连接失败: {0}",
  "Connection \"{0}\" updated": "连接 \"{0}\" 已更新",
  "Failed to update connection: {0}": "更新连接失败: {0}",
  "Click to open Muxify sidebar": "点击打开 Muxify 侧边栏",
  "No active tmux sessions": "没有活动的 tmux 会话",
  "{0} sessions, {1} windows (attached: {2})": "{0} 个会话, {1} 个窗口 (已附加: {2})",
  "{0} sessions, {1} windows": "{0} 个会话, {1} 个窗口",
  "$(arrow-up) Swap with previous pane": "$(arrow-up) 与上一个面板交换",
  "$(arrow-down) Swap with next pane": "$(arrow-down) 与下一个面板交换",
  "Select swap direction": "选择交换方向",
  "Pane swapped": "面板已交换",
  "Failed to swap pane: {0}": "交换面板失败: {0}",
  "$(arrow-up) Shrink from bottom": "$(arrow-up) 从底部收缩",
  "$(arrow-down) Expand to bottom": "$(arrow-down) 向底部扩展",
  "$(arrow-left) Shrink from right": "$(arrow-left) 从右侧收缩",
  "$(arrow-right) Expand to right": "$(arrow-right) 向右侧扩展",
  "Select resize direction": "选择调整方向",
  "Enter resize amount (lines/columns)": "输入调整大小 (行/列)",
  "Amount must be a positive number": "数量必须是正整数",
  "Pane resized": "面板大小已调整",
  "Failed to resize pane: {0}": "调整面板大小失败: {0}"
}
